Admin麻煩del post

Appraisal GG

有識嘅人見到，唔想透露身分。唔該。

心理追兇5

仲有呢個 因為其他人開左 費事重複 唔該你！

咁咪由得沉

唔好啦 我有強迫症

咁你唔忍都忍左成個月啦

所以未強迫症lor